En ik ben er zeker van dat u, Dr. Seward, humanitaire en medisch-jurist evenals wetenschapper zal achten het een morele plicht om mij als één worden beschouwd als onder uitzonderlijke omstandigheden."
